themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: ﻿
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Назначение агрегата расснаряжения ВЭ
answer: 1.для эвакуации ОВ из ВЭ и дегазации корпуса ВЭ
answer: 2.для уничтожения ВЭ подрывом
answer: 3.для транспортирования
answer: 4.для временного хранения
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Какой основной механизм АР начинает первым работу для эвакуации ОВ из ВЭ
answer: 1.механизм зажима ВЭ во время сверления
answer: 2.механизм сверления
answer: 3.механизм захвата и кантования ВЭ для слива ОВ
answer: 4.механизм эвакуации стружки
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Как из корпуса ВЭ эвакуируют ОВ из ВЭ
answer: 1.сверлением двух отверстий в корпусе ВЭ, поворотом ВЭ отверстиями вниз и вакуумным отсосом ОВ из одного отверстия с одновременной подачей азота во второе отверстие
answer: 2.пробивкой отверстий в корпусе ВЭ и сливом ОВ
answer: 3.сверлением одного отверстия и сливом при повороте отверстиями вниз
answer: 4.сверлением двух отверстий и сливом в трубопровод
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Чем сверлятся отверстия в корпусе ВЭ
answer: 1.двумя одновременно вращающимися свёрлами диаметром 12мм
answer: 2.одним сверлом
answer: 3.двумя свёрлами диаметром 30мм
answer: 4.тремя сверлами
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Что сигнализирует о износе свёрл
answer: 1.загорается красный свет индикатора на мониторе
answer: 2.звуковой сигнал
answer: 3.звучит сирена
answer: 4.зелёный цвет индикатора на мониторе
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Как заменяют сверло и при каком положении механизма сверления
answer: 1.устанавливают механизм сверления в крайнее верхнее положение ,вручную инструментом через перчатки перчаточной камеры снимают износившееся сверло, помещают грязное сверло в контейнер с дегазатором и устанавливают новое
answer: 2.устанавливают механизм сверления в промежуточное положение, вручную инструментом через перчатки перчаточной камеры снимают износившееся сверло, помещают грязное сверло в контейнер с дегазатором и устанавливают новое
answer: 3.устанавливают механизм сверления в крайнее нижнеее положение ,вручную инструментом через боковой технологический проём корпуса АРснимают износившееся сверло, помещают грязное сверло в контейнер с дегазатором и устанавливают новое
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Где накапливается стружка от сверления
answer: 1.в сепараторе для стружки, который находится в отдельно рядом стоящем шкафу
answer: 2.в магнитном сепараторе блока технологического
answer: 3.в фильтре сетчатом
answer: 4.в поддоне АР
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Как продегазировать и эвакуировать накопившуюся стружку из сепаратора
answer: 1.открыть верхнюю крышку шкафа, снять заглушку на цепочке на штуцере в крышке сепаратора, подсоединить до упора штуцер шланга из комплекта ЗИПа , подать дегазирующий раствор, выдержать и эвакуировать вакуумом. Вынуть сепаратор из шкафа, снять крышку сепаратора и высыпать продегазированную стружку в тару
answer: 2.вынуть сепаратор из шкафа, открыть крышку сепаратора и высыпать стружку
answer: 3.не дегазировать стружку, открыть крышку сепаратора и высыпать стружку
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Что такое обтюраторы?
answer: 1.кольцевые резиновые прокладки, герметизирующие просверленные отверстия в корпусе ВЭ от пролива ОВ
answer: 2.рукав прорезиненный
answer: 3.паронитовые прокладки
answer: 4.фторопластовые прокладки
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Как заменить износившиеся обтюраторы
answer: 1.снять боковую технологическую панель с корпуса АР, открутить гайку крепления обтюратора и снять обтюратор
answer: 2.через перчаточную камеру снять обтюраторы
answer: 3.не снимая боковой технологической панели снять обтюраторы
answer: 4.обтюраторы не заменяют за весь срок службы
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: При ремонте каких механизмов снимают боковые съёмные технологические панели и экраны с корпуса АР
answer: 1.ремонте зубчатой реечной передачи механизма зажима ВЭ
answer: 2.при ремонте механизма сверления
answer: 3.при ремонте блока технологического
answer: 4.при ремонте пневмопривода АР
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Управлением какими клапанами производится слив ОВ из ВЭ и по какому датчику производится контроль слива ОВ
answer: 1.электромагнитные клапанами К13-азот и  К5, К12. Контроль по датчику перепада давления PDIT1
answer: 2.электромагнитные клапанами К13-азот и  К5, К12. Контроль по датчику давления PIT1
answer: 3.электромагнитные клапанами К13-азот и  К5, К12. Контроль по датчику давления PIT2
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Для чего предназначен мерник М1и каков его объём его наполнения
answer: 1.для заполнения дегазирующим раствором объёмом0,7л или 0,6л в зависимости от типа ВЭ
answer: 2.для заполнения ОВ, объём 2л
answer: 3.для заполнения чистой водой, объём 2л
answer: 4.для заполнения азотом всего объёма 2л
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Управлением какими клапанами заполнить мерник М1 дегазирующим раствором?
answer: 1.электромагнитными клапанами К1, К2
answer: 2.электромагнитными клапанами К5, К12
answer: 3.ручными шаровыми кранами
themeTitle: Тестовые вопросы по агрегату расснаряжения 3614.501.00.00.00.000
questiontxt: Действия персонала при взрыве в АР
answer: 1.производится дегазация АР, комиссия обследует АР и составляет акт об отсутствии ОВ и меру разрушения внутренних механизмов АР, составляет мероприятия по ремонту АР
answer: 2.дегазация не производится, комиссия обследует АР и составляет акт об отсутствии ОВ и меру разрушения внутренних механизмов АР, составляет мероприятия по ремонту АР
answer: 3.АР разбирают и демонтируют с линии на утилизацию
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: Назначение технологического блока
answer: 1.для управления потоками азота, растворов и  ОВ
answer: 2.для сверления ВЭ
answer: 3.для вентилирования АР
answer: 4.транспортирования ВЭ
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: Какими устройствами управляются потоки по трубопроводам блока технологического
answer: 1.электромагнитными клапанами К1..К17
answer: 2.датчиками давления
answer: 3.толкателями
answer: 4.шаровыми кранами
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: Каким устройством  открывается и закрывается электромагнитный клапан блока технологического
answer: 1.пневмоприводом клапан открывается, обратно клапан закрывается механически пружиной
answer: 2.электроприводом
answer: 3.управлением вручную
answer: 4.гидравлическим приводом
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: От каких примесей очищает потоки жидких сред сепаратор магнитный  блока технологического
answer: 1.от металлической стружки (притяжением к магнитам)
answer: 2.от коллоидных взвесей
answer: 3.от грязи
answer: 4.от неметаллических частиц
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: От каких примесей очищает фильтр сетчатый блока технологического выходные потоки жидких сред
answer: 1.от коллоидных взвесей и неметаллических и металлических частиц
answer: 2.от металлической стружки
answer: 3.от хлора
answer: 4.от песка
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: Как очистить  сепаратор магнитный
answer: 1.после дегазации сепаратора вынуть магнитный блок и примагниченная стружка высыпится в тару
answer: 2.механически щёткой
answer: 3.струёй воды
answer: 4.обдувом
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: Управлением какими клапанами произвести проверку обтюрирования (проверку уплотнения просверленных отверстий ВЭ)?.
answer: 1.электромагнитными клапанами  К5,  К12
answer: 2.К1,К2
answer: 3.ручными шаровыми кранами
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: Какое давление считается достаточным для обтюрирования-герметизации и какой датчик измеряет это давление и в течении какого времени
answer: 1.в течение15 секунд давление разрежения в норме 40…60 кПа по датчику давления PIT2
answer: 2.давление 0,6МПа по датчику PIT1
answer: 3.атмосферное давление
themeTitle: Тестовые вопросы по технологическому блоку агрегат расснаряжения 3614.501.18.00.00.000
questiontxt: Какая ёмкость предназначена для сбора проб
answer: 1.промежуточная ёмкость Е1 объёмом 2л
answer: 2.мерник объёмом 2л
answer: 3.сепаратор
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.502.00.00.000
questiontxt: Назначение устройства шлюзового
answer: 1.для безопасной передачи ВЭ через стену из одного помещения в другое помещение
answer: 2.для расснаряжения ВЭ
answer: 3.для уничтожения ВЭ
answer: 4.для складирования ВЭ
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.502.00.00.000
questiontxt: Что представляет собой конструкция устройства шлюзового
answer: 1.металлическую трубу большого диаметра с входным и выходным шиберами
answer: 2.металлический шкаф
answer: 3.короб
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.502.00.00.000
questiontxt: Как перемещается ВЭ внутри шлюза
answer: 1.по двум направляющим скольжением
answer: 2.на роликах
answer: 3.на каретке
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.502.00.00.000
questiontxt: Каким механизмом перемещается ВЭ в устройстве шлюзовом
answer: 1.толкателем штанги цепного конвейера штангового при открытом шибере устройства шлюзового
answer: 2.автономно на тележке при открытом шибере
answer: 3.штоком пневмоцилиндра при закрытом шибере
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.502.00.00.000
questiontxt: Чем обеспечивается герметичность шиберов устройства шлюзового
answer: 1.резиновым  шнуром, поджимаемый клином заслонки
answer: 2.герметиком
answer: 3.шторкой
themeTitle: Тестовые вопросы по  пеналам одноразовым 3614.506.00.00.000, 3614.507.00.00.000, 3614.508.00.00.000, 3614.510.00.00.000
questiontxt: Как крепится ярлык к наружной стенке пенала?
answer: 1.скотчем
answer: 2.клеем
answer: 3.винтами
answer: 4.стрейч-пленкой
themeTitle: Тестовые вопросы по  пеналам одноразовым 3614.506.00.00.000, 3614.507.00.00.000, 3614.508.00.00.000, 3614.510.00.00.000
questiontxt: Перед упаковкой КЭ в пенал, что необходимо заполнить ручкой
answer: 1.ярлык
answer: 2.протокол
answer: 3.акт
answer: 4.упаковочный лист
themeTitle: Тестовые вопросы по  пеналам одноразовым 3614.506.00.00.000, 3614.507.00.00.000, 3614.508.00.00.000, 3614.510.00.00.000
questiontxt: Какое количество конструктивных элементов укладывается в пенал одноразовый (УД-1-3Д) 3614.506.00.00.000
answer: 1.20
answer: 2.8
answer: 3.16
answer: 4.24
themeTitle: Тестовые вопросы по  пеналам одноразовым 3614.506.00.00.000, 3614.507.00.00.000, 3614.508.00.00.000, 3614.510.00.00.000
questiontxt: Какое количество конструктивных элементов укладывается в пенал одноразовый (ПАД 9Н213) 3614.507.00.00.000
answer: 1.1
answer: 2.2
answer: 3.3
answer: 4.4
themeTitle: Тестовые вопросы по  пеналам одноразовым 3614.506.00.00.000, 3614.507.00.00.000, 3614.508.00.00.000, 3614.510.00.00.000
questiontxt: Какое количество конструктивных элементов укладывается в пенал одноразовый (ПИМ 9Э121) 3614.508.00.00.000
answer: 1.2
answer: 2.1
answer: 3.3
answer: 4.4
themeTitle: Тестовые вопросы по  пеналам одноразовым 3614.506.00.00.000, 3614.507.00.00.000, 3614.508.00.00.000, 3614.510.00.00.000
questiontxt: Какое наибольшее количество фрагментов конструктивных элементов укладывается в пенал одноразовый (ДЗ-9Н123Г) 3614.510.00.00.000
answer: 1.60
answer: 2.20
answer: 3.32
answer: 4.40
themeTitle: Тестовые вопросы по стенду для упаковывания КЭ в одноразовые пеналы 3614.505.00.00.000
questiontxt: Куда заносятся данные после упаковывания КЭ в пенал?
answer: 1.журнал учета
answer: 2.накладную
answer: 3.упаковочный лист
answer: 4.ярлык
themeTitle: Тестовые вопросы по стенду для упаковывания КЭ в одноразовые пеналы 3614.505.00.00.000
questiontxt: Что при работе на стенде оператор обязан надеть?
answer: 1.антиэлектростатический браслет
answer: 2.цепь заземления
answer: 3.провод заземления
answer: 4.шину заземления
themeTitle: Тестовые вопросы по стенду для упаковывания КЭ в одноразовые пеналы 3614.505.00.00.000
questiontxt: Какое должно быть значение контролируемого параметра при измерении сопротивления заземляющих устройств?
answer: 1.не более 100 Ом
answer: 2.не более 50 Ом
answer: 3.не более 500 Ом
answer: 4.не более 1000 Ом
themeTitle: Тестовые вопросы по стенду для упаковывания КЭ в одноразовые пеналы 3614.505.00.00.000
questiontxt: Какое должно быть электрическое сопротивление  цепи: человек – «земля»?
answer: 1.106 – 108 Ом
answer: 2.102 – 104 Ом
answer: 3.104 – 106 Ом
answer: 4.108 – 1010 Ом
themeTitle: Тестовые вопросы по стенду для упаковывания КЭ в одноразовые пеналы 3614.505.00.00.000
questiontxt: Для упаковывания каких КЭ применяется бумага?
answer: 1.ДЗ
answer: 2.УД
answer: 3.ПАД
answer: 4.ПИМ
answer: 5.для всех
themeTitle: Тестовые вопросы по контейнеру для сбора осколков 3614.509.00.00.000
questiontxt: Для чего выкручивается один из болтов–заглушек (на крышке или на  боковой поверхности контейнера) перед подачей контейнера на термическую обработку?1.для стравливания избыточного давления
answer: 2.для уменьшения габаритного размера
answer: 3.для облегчения контейнера
answer: 4.для проведения контроля наличия ОВ после термообработки
themeTitle: Тестовые вопросы по контейнеру для сбора осколков 3614.509.00.00.000
questiontxt: В какой последовательности производить затяжку гаек для крепления крышки?
answer: 1.крестообразно
answer: 2.по часовой стрелке
answer: 3.против часовой стрелки
answer: 4.хаотично
themeTitle: Тестовые вопросы по контейнеру для сбора осколков 3614.509.00.00.000
questiontxt: Какой момент затяжки гаек для крепления крышки контейнера?
answer: 1.(8±3) Нм
answer: 2.(20±5) Нм
answer: 3.(10±3) Нм
answer: 4.(3±1) Нм
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шаговой подачи с устройством взвешивания 3614.502.01.00.00.000
questiontxt: Назначение  устройства шаговой подачи с устройством взвешивания
answer: 1.для приема, транспортирования на позицию подачи в конвейер штанговый 3614.502.02.00.00.000 и взвешивания вкладных элементов ИСК
answer: 2.для приема, взвешивания и выгрузки расснаряженных вкладных элементов ИСК
answer: 3.для дегазации вкладных элементов ИСК после расснаряжения
answer: 4.для  нанесения маркировки на корпуса вкладных элементов
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шаговой подачи с устройством взвешивания 3614.502.01.00.00.000
questiontxt: Как укладывается ВЭ на УШП?
answer: 1.стабилизатором к себе
answer: 2.стабилизатором от себя
answer: 3.произвольно
answer: 4.в шахматном порядке: нечетные стабилизатором вперед, четные стабилизатором назад
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шаговой подачи с устройством взвешивания 3614.502.01.00.00.000
questiontxt: Сколько ВЭ может быть загружено на УШП одновременно?
answer: 1.7
answer: 2.4
answer: 3.5
answer: 4.6
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шаговой подачи с устройством взвешивания 3614.502.01.00.00.000
questiontxt: Что должно произойти при заклинивании конвейера?
answer: 1.сработает предохранительная муфта
answer: 2.разорвется ведущая ветвь цепи
answer: 3.выйдет из строя электродвигатель привода
answer: 4.сломается звездочка
themeTitle: Тестовые вопросы по конвейеру штанговому 3614.502.02.00.00.000
questiontxt: Назначение конвейера штангового
answer: 1.для передачи ВЭ в устройство шлюзовое
answer: 2.для передачи ВЭ в агрегат расснаряжения
answer: 3.для передачи ВЭ в камеру уничтожения
answer: 4.для возврата ВЭ на позицию взвешивания УШП
themeTitle: Тестовые вопросы по конвейеру штанговому 3614.502.02.00.00.000
questiontxt: Сколько движений совершает штанга конвейера за полный цикл работы с одним ВЭ?
answer: 1.4
answer: 2.3
answer: 3.5
answer: 4.6
themeTitle: Тестовые вопросы по конвейеру штанговому 3614.502.02.00.00.000
questiontxt: Сколько поворотных упоров находится на штанге?
answer: 1.2
answer: 2.1
answer: 3.3
answer: 4.4
themeTitle: Тестовые вопросы по конвейеру штанговому 3614.502.02.00.00.000
questiontxt: Что должно произойти при заклинивании конвейера?
answer: 1.сработает предохранительная муфта
answer: 2.разорвется ведущая ветвь цепи
answer: 3.выйдет из строя электродвигатель привода
answer: 4.сломается звездочка
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству подачи в агрегат расснаряжения 3614.502.04.00.00.000
questiontxt: Назначение устройства подачи в агрегате расснаряжения
answer: 1.передача ВЭ из устройства шлюзового в агрегат расснаряжения
answer: 2.передача ВЭ из устройства шлюзового на устройство взвешивания ВЭ
answer: 3.передача ВЭ из устройства шлюзового в камеру уничтожения
answer: 4.передача ВЭ из агрегата расснаряжения в устройство шлюзовое
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству подачи в агрегат расснаряжения 3614.502.04.00.00.000
questiontxt: Сколько движений совершает штанга за полный цикл работы с одним ВЭ?
answer: 1.8
answer: 2.5
answer: 3.6
answer: 4.7
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству подачи в агрегат расснаряжения 3614.502.04.00.00.000
questiontxt: Сколько поворотных упоров находится на штанге?
answer: 1.3
answer: 2.1
answer: 3.2
answer: 4.4
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству подачи в агрегат расснаряжения 3614.502.04.00.00.000
questiontxt: Что должно произойти при заклинивании конвейера?
answer: 1.сработает предохранительная муфта
answer: 2.разорвется ведущая ветвь цепи
answer: 3.выйдет из строя электродвигатель привода
answer: 4.сломается звездочка
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки с устройством взвешивания 3614.503.01.00.00.000
questiontxt: Назначение устройства выгрузки с устройством взвешивания
answer: 1.для вывода расснаряженного ВЭ из агрегата расснаряжения, его взвешивания, поворота ВЭ вокруг оси на 45° и подачи на платформу устройства подъема
answer: 2.для передачи ВЭ из устройства шлюзового 3614.502.03.00.00.000 в агрегат расснаряжения с промежуточной операцией взвешивания
answer: 3.возвращение ВЭ из КУ на позицию взвешивания расснаряженного ВЭ
answer: 4.для передачи ВЭ в агрегат расснаряжения с промежуточной позицией взвешивания
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки с устройством взвешивания 3614.503.01.00.00.000
questiontxt: Сколько движений совершает штанга за полный цикл работы с одним ВЭ?
answer: 1.5
answer: 2.6
answer: 3.7
answer: 4.8
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки с устройством взвешивания 3614.503.01.00.00.000
questiontxt: Сколько поворотных упоров находится на штанге?
answer: 1.2
answer: 2.1
answer: 3.3
answer: 4.4
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки с устройством взвешивания 3614.503.01.00.00.000
questiontxt: Что должно произойти при заклинивании конвейера?
answer: 1.сработает предохранительная муфта
answer: 2.разорвется ведущая ветвь цепи
answer: 3.выйдет из строя электродвигатель привода
answer: 4.сломается звездочка
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству подъема 3614.503.02.00.00.000
questiontxt: Назначение устройства подъема
answer: 1.для перемещения ВЭ на позицию загрузки в камеру уничтожения
answer: 2.для подъема ВЭ в камеру дегазации ВЭ и сушки
answer: 3.для подъема ВЭ в агрегат расснаряжения
answer: 4.для опускания ВЭ из камеры уничтожения на устройство взвешивания
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству подъема 3614.503.02.00.00.000
questiontxt: Какой механизм применяется для подъема ВЭ?
answer: 1.винтовая пара
answer: 2.пневмопривод
answer: 3.гидропривод
answer: 4.цепной механизм
themeTitle: Тестовые вопросы по толкателю 3614.503.03.00.00.000
questiontxt: Назначение толкателя
answer: 1.перемещение ВЭ с устройства подъема в камеру уничтожения
answer: 2.перемещение ВЭ с устройства подъема на позицию взвешивания
answer: 3.перемещение ВЭ с устройства подъема в контейнер для осколков
themeTitle: Тестовые вопросы по толкателю 3614.503.03.00.00.000
questiontxt: Сколько движений совершает штанга в штатном режиме за полный цикл работы с одним ВЭ?
answer: 1.2
answer: 2.1
answer: 3.3
answer: 4.4
themeTitle: Тестовые вопросы по толкателю 3614.503.03.00.00.000
questiontxt: Сколько движений совершает штанга в аварийном режиме за полный цикл работы с одним ВЭ?
answer: 1.4
answer: 2.1
answer: 3.2
answer: 4.3
themeTitle: Тестовые вопросы по толкателю 3614.503.03.00.00.000
questiontxt: Что должно произойти при заклинивании конвейера
answer: 1.сработает предохранительная муфта
answer: 2.разорвется ведущая ветвь цепи
answer: 3.выйдет из строя электродвигатель привода
answer: 4.сломается звездочка
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.502.03.00.00.000
questiontxt: Назначение устройства шлюзового
answer: 1.для предотвращения воздухообмена между участком подготовительных работ и участком расснаряжения при передаче ВЭ
answer: 2.для предотвращения воздухообмена между участком подготовительных работ и участком ремонта и дегазации аварийных ВЭ
answer: 3.для предотвращения воздухообмена между участком подготовительных работ и учебным помещением
answer: 4.для восстановления воздухообмена между участком подготовительных работ и участком расснаряжения при передачи ВЭ
themeTitle: Тестовые вопросы по транспортным системам ТЛ РУ 3614.502.00.00.000, 3614.503.00.00.000
questiontxt: Чем регулируется натяжение цепи
answer: 1.натяжными болтами или гайками
answer: 2.подкладными элементами
answer: 3.увеличением груза на натяжных роликах
answer: 4.изменением количества звеньев в цепи
themeTitle: Тестовые вопросы по транспортным системам ТЛ РУ 3614.502.00.00.000, 3614.503.00.00.000
questiontxt: Периодичность смазки цепи
answer: 1.определяют при проведении ПТО (плановое техническое обслуживание)
answer: 2.определяют при проведении ТО при использовании
answer: 3.определяют при проведении текущего ремонта
answer: 4.определяют при проведении среднего ремонта
themeTitle: Тестовые вопросы по транспортным системам ТЛ РУ 3614.502.00.00.000, 3614.503.00.00.000
questiontxt: Марки смазки цепи
answer: 1.графитная смазка УСсА
answer: 2.Литол 24
answer: 3.ЦИАТИМ-201
answer: 4.ЦИАТИМ-221
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.003-01
questiontxt: Назначение тележки
answer: 1.транспортирование элементов 9Н227; 9Н230
answer: 2.транспортирование элементов 9-Б-3420
answer: 3.транспортирование элементов 9Н123Г
answer: 4.транспортирование элементов 9Н123Г2-1
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.003-01
questiontxt: Элементы на тележку устанавливаются
answer: 1.вертикально, хвостовой частью вниз
answer: 2.вертикально, хвостовой частью вверх
answer: 3.горизонтально
answer: 4.произвольно
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.003-01
questiontxt: При каких условиях ведутся погрузочно-разгрузочные работы?
answer: 1.тележка заторможена, технологические пластины сняты
answer: 2.тележка не заторможена, технологические пластины сняты
answer: 3.тележка заторможена, технологические пластины не сняты
answer: 4.тележка не заторможена, технологические пластины не сняты
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.006
questiontxt: Назначение тележки
answer: 1.транспортирование изделий и комплектующих элементов при внутрицеховых перевозках
answer: 2.транспортирование элементов 9-А-3109; 9-А-3052; 9-А3420
answer: 3.транспортирование механизмов МП-549-1 (МП-549С-1)
answer: 4.транспортирование изделий 9Н123Г и 9Н123Г2-1
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.006
questiontxt: Перемещение тележки
answer: 1.ручное
answer: 2.механическое
answer: 3.автоматическое
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.007
questiontxt: Назначение тележки
answer: 1.для внутрицехового транспортирования составных частей изделий 9-А-3109; 9-А-3052; 9-А-3420; 9Н123Г; 9Н123Г2-1 и составных частей элементов 9-Б-3109; 9-Б-3052; 9-Б-3420; 9Н227; 9Н230, полученных в результате их разборки
answer: 2.для транспортирования только изделий и комплектующих элементов 9-Б-3420; 9Н227; 9Н230 при внутрицеховых перевозках
answer: 3.для транспортирования любых изделий и комплектующих элементов при внутрицеховых перевозках
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.007
questiontxt: Лотки ВАИС.304121.001-03используются для транспортирования
answer: 1.зарядов 9-Ж-3420; ББ5.580.036; ББ5.580.036-1
answer: 2.зарядов 9-Ж-701
answer: 3.взрывателей АВ-3420
answer: 4.взрывателей 9Э318-1
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.007
questiontxt: Лотки ВАИС.304121.003-03 используются для
answer: 1.взрывателей 9Э318-1
answer: 2.механизмов МП-549-1 (МП-549С-1); ПАД 9-ЕВ-3420; ПИМ 9Э121; ПАД 9Н213; ДЗ-9Н129; узлов УД-1-ЗД
answer: 3.зарядов 9-Ж-70
answer: 4.взрывателей 9Э254
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.009
questiontxt: Назначение тележки
answer: 1.для транспортирования изделий 9Н123Г и 9Н123Г2-1
answer: 2.для транспортирования 24 элементов 9-Б-3420
answer: 3.для транспортирования 12 элементов 9Н227, 9Н230
answer: 4.для транспортирования любых изделий и комплектующих при внутрицеховых перевозках
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.020
questiontxt: Назначение тележки
answer: 1.для размещения, транспортирования и временного хранения изделий ПИМ 9Э121; ПАД 9Н213; сборочных единиц УД-1-ЗД; фрагментов ДУЗов ДЗ-9Н123Г
answer: 2.для транспортирования изделий 9Н1213Г и 9Н123Г2-1
answer: 3.для транспортирования 24 элементов 9-Б-3420
answer: 4.транспортирование механизмов МП-549-1 (МП-549С-1)
themeTitle: Тестовые вопросы по тележке ВАИС.304136.020
questiontxt: Грузоподъемность тележки
answer: 1.500 кг
answer: 2.150 кг
answer: 3.200 кг
answer: 4.400 кг
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.524.00.00.000
questiontxt: Назначение
answer: 1.предотвращение воздухообмена между участком подготовительных работ и участком расснаряжения при передаче пеналов УД-1-ЗД; ПАД 9Н123; ПИМ 9Э121; ДЗ-9Н123Г с конструктивными элементами  через стену помещения
answer: 2.предотвращение воздухообмена между участком подготовительных работ и участком расснаряжения при передаче вкладных элементов изделий 9Н123 через стену помещения
answer: 3.передача элементов 9Н227 через стену помещения
answer: 4.передача узлов УД-1ЗД через стену помещения
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.524.00.00.000
questiontxt: Тип привода шиберных заслонок устройства шлюзового
answer: 1.пневматический
answer: 2.электрический
answer: 3.механический
answer: 4.гидравлический
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.524.00.00.000
questiontxt: Способ подачи элементов
answer: 1.шаговый
answer: 2.непрерывный
answer: 3.ручной
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству шлюзовому 3614.524.00.00.000
questiontxt: Перед техническим обслуживанием необходимо выполнить следующие действия
answer: 1.выполнить все вышеперечисленные действия
answer: 2.дегазировать и промыть рабочую полость устройства
answer: 3.продуть инертным газом корпус устройства и трубопроводы
answer: 4.отсоединить трубопроводы от устройства
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Для чего предназначена камера уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.все перечисленные варианты
answer: 2.для уничтожения конструктивных элементов изделий 9Н123Г
answer: 3.для уничтожения изделий 9Н123Г
answer: 4.для уничтожения вкладных элементов 9Н227 и 9Н230
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Тип камеры уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.все перечисленные варианты
answer: 2.толстостенная
answer: 3.горизонтальная
answer: 4.металлическая
answer: 5.цилиндрическая
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите режимы работы камеры уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.местный наладочный
answer: 2.дистанционный –ручной
answer: 3.дистанционный –автоматический
answer: 4.все перечисленные варианты
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите количество одновременно загружаемых вкладных элементов в локализатор камеры уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.1
answer: 2.2
answer: 3.3
answer: 4.5
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: На какую массу по взрывчатому веществу в тротиловом эквиваленте рассчитана камера уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.750г
answer: 2.300г
answer: 3.450 г
answer: 4.100г
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите время цикла уничтожения вкладного элемента в камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.30 минут
answer: 2.10 минут
answer: 3.15 минут
answer: 4.5 минут
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите каким способом происходит уничтожение вкладных элементов в камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.тепловое воздействие
answer: 2.механическое воздействие
answer: 3.лазерное излучение
answer: 4.накладным зарядом
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите способ нагрева вкладного элемента до температуры его подрыва в камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.индукционный
answer: 2.резистивный
answer: 3.инфракрасный
answer: 4.комбинированный
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите тип привода исполнительных механизмов в камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.пневматический
answer: 2.электрический
answer: 3.механический
answer: 4.гидравлический
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите время разогрева локализатора до рабочей температуры и начала уничтожения вкладных элементов в камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.4…6 часов
answer: 2.1 час
answer: 3.10 часов
answer: 4.сутки
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите температуру локализатора, при которой происходит уничтожение вкладных элементов в камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.4500С
answer: 2.3000С
answer: 3.1000С
answer: 4.6000С
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Выберите правильный вариант, в котором указан максимальный ресурс  (количество подрывов) работы составных частей камеры уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.камера 9000 циклов, локализатор 500 циклов, нагреватель 3000 циклов
answer: 2.камера 7000 циклов, локализатор 300 циклов, нагреватель 1000 циклов
answer: 3.камера 9000 циклов, локализатор 9000 циклов, нагреватель 500 циклов
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите правильный вариант выполнения операций по замене локализатора камеры уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.открыть крышку, при помощи монтажной тележки извлечь локализатор, установить новый, закрыть крышку
answer: 2.открыть крышку, при помощи монтажной тележки снять нагреватель вместе с локализатором, установить новый локализатор в нагреватель, тележкой монтажной установить сборку на место, закрыть крышку
answer: 3.открыть крышку, разобрать крепление локализатора, вручную извлечь локализатор и установить новый, закрыть крышку
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Назовите какими средствами контроля устанавливается факт уничтожения вкладных элементов в камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.все перечисленные варианты
answer: 2.датчик вибрации
answer: 3.видеонаблюдение зоны подрыва
answer: 4.датчик давления
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Каким образом происходит выгрузка осколков из локализатора камеры уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 1.специальным толкателем с щеткой при одновременной загрузке вкладного элемента
answer: 2.вручную специальным толкателем с щеткой
answer: 3.при замене локализатора
themeTitle: Тестовые вопросы по камере уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
questiontxt: Для чего предназначена тележка монтажная 060-016.0490-00
answer: 1.оба варианта
answer: 2.для замены локализатора
answer: 3.для замены локализатора
themeTitle: Тестовые вопросы по шкафу индукционного нагревателя 910-016.0490-00
questiontxt: Для чего предназначен шкаф индукционного нагревателя 910-016.0490-00
answer: 1.для управления индукционным нагревателем 200-016.0490-00
answer: 2.для управления индуктивными датчиками системы управления
answer: 3.для управления камерой уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 4.для управления системой видеонаблюдения
themeTitle: Тестовые вопросы по шкафу индукционного нагревателя 910-016.0490-00
questiontxt: Зеленая сигнальная лампа на панели шкафа индукционного нагревателя 910-016.0490-00 свидетельствует
answer: 1.о включении шкафа индукционного нагревателя и подаче питания на индукционный нагреватель
answer: 2.о неисправности шкафа индукционного нагревателя
answer: 3.о выходе из строя шкафа индукционного нагревателя
answer: 4.о необходимости загрузки ВЭ на уничтожение
themeTitle: Тестовые вопросы по шкафу индукционного нагревателя 910-016.0490-00
questiontxt: Кнопка включения и выключения на панели шкафа индукционного нагревателя 910-016.0490-00 предназначена
answer: 1.для включения и выключения шкафа индукционного нагревателя в местном наладочном режиме
answer: 2.для включения и выключения системы управления камерой уничтожения вкладных элементов 000-016.0490-00
answer: 3.для включения и выключения питания А ТЛ РУ
themeTitle: Тестовые вопросы по шкафу индукционного нагревателя 910-016.0490-00
questiontxt: О чем свидетельствует изменение показаний измерительных приборов на панели шкафа индукционного нагревателя 910-016.0490-00 в первые 4...6 часов после его включения
answer: 1.для включения и выключения шкафа индукционного нагревателя в местном наладочном режиме
answer: 2.о неисправности шкафа индукционного нагревателя
answer: 3.о необходимости замены индукционного нагревателя
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
questiontxt: Для чего предназначено устройство выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
answer: 1.для наполнения контейнеров осколками с последующим их закрытием крышкой
answer: 2.для накопления пустых контейнеров для сбора осколков
answer: 3.для накопления полных контейнеров для сбора осколков
answer: 4.для накопления осколков вкладных элементов в корпусе
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
questiontxt: Назовите тип привода устройства выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
answer: 1.пневматический
answer: 2.механический
answer: 3.электрический
answer: 4.комбинированный
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
questiontxt: Назовите количество одновременно перемещаемых контейнеров для сбора осколков  в устройстве выгрузки контейнеров с осколками 3614.527.00.00.000
answer: 1.1
answer: 2.2
answer: 3.3
answer: 4.5
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
questiontxt: Назовите максимальную массу контейнера наполненного осколками, при которой происходит работа устройства выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
answer: 1.60 кг
answer: 2.20кг
answer: 3.40 кг
answer: 4.10 кг
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
questiontxt: Назовите правильный порядок работы исполнительных механизмов устройства выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
answer: 1.отжать контейнер от патрубка, переместить на исходную позицию, установить крышку
answer: 2.установить крышку, отжать контейнер; переместить на исходную позицию
answer: 3.снять крышку, переместить на исходную позицию, отжать от патрубка
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выгрузки контейнера с осколками 3614.527.00.00.000
questiontxt: Куда сбрасываются осколки  вкладных элементов в устройстве выгрузки контейнеров с осколками 3614.527.00.00.000
answer: 1.в контейнер для сбора осколков
answer: 2.на каретку устройства выгрузки
answer: 3.на пол помещения
answer: 4.в ящик для сбора осколков
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выдачи контейнера с А ТЛ РУ 3614.528.00.00.000
questiontxt: Из каких частей состоит устройство выдачи контейнера  с А ТЛ РУ 3614.528.00.00.000
answer: 1.оба варианта
answer: 2.накопителя полных контейнеров
answer: 3.накопителя пустых контейнеров
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выдачи контейнера с А ТЛ РУ 3614.528.00.00.000
questiontxt: Сколько контейнеров для сбора осколков одновременно перемещается в устройстве выдачи контейнера с А ТЛ РУ  3614.528.00.00.000
answer: 1.5
answer: 2.2
answer: 3.1
answer: 4.6
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выдачи контейнера с А ТЛ РУ 3614.528.00.00.000
questiontxt: Как происходит закрытие  контейнера для сбора осколков крышкой в устройстве выдачи контейнера с А ТЛ РУ  3614.528.00.00.000
answer: 1.вручную через перчаточный узел
answer: 2.автоматически
answer: 3.вручную при помощи пневмо-гайковерта
answer: 4.контейнер закрывается после извлечения из устрйоства
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выдачи контейнера с А ТЛ РУ 3614.528.00.00.000
questiontxt: Сколько  контейнеров загружается в накопитель пустых контейнеров устройства выдачи контейнера с А ТЛ РУ  3614.528.00.00.000
answer: 1.5
answer: 2.3
answer: 3.1
answer: 4.7
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выдачи контейнера с А ТЛ РУ 3614.528.00.00.000
questiontxt: В какой последовательности происходит выгрузка наполненных контейнеров из устройства выдачи контейнера с А ТЛ РУ  3614.528.00.00.000
answer: 1.вручную закрывается крышка, открывается дверь, контейнер извлекается из устройства
answer: 2.открывается дверь, контейнер извлекается из устройства , закрывается крышка
answer: 3.возможны оба варианта
themeTitle: Тестовые вопросы по устройству выдачи контейнера с А ТЛ РУ 3614.528.00.00.000
questiontxt: Для чего предназначены технологические люки на устройстве выдачи контейнера с А ТЛ РУ  3614.528.00.00.000
answer: 1.для проведения периодического обслуживания внутренних частей устройства
answer: 2.для загрузки контейнеров
answer: 3.для аварийного извлечения контейнеров
answer: 4.для наблюдения за движением контейнеров
themeTitle: Тестовые вопросы по УКЭБМ 000-016.0480М-00
questiontxt: Для чего предназначена установка утилизации конструктивных элементов модернизированная 000-016.0480М-00
answer: 1.для уничтожения конструктивных элементов изделий 9Н123Г
answer: 2.для уничтожения вкладных элементов изделий 9Н123Г
answer: 3.для уничтожения изделий 9Н123Г
answer: 4.для всех перечисленных вариантов
themeTitle: Тестовые вопросы по УКЭБМ 000-016.0480М-00
questiontxt: Выберите один неправильный ответ среди режимов, в которых может работать установка утилизации конструктивных элементов модернизированная 000-016.0480М-00
answer: 1.полуавтоматический
answer: 2.дистанционный- автоматический
answer: 3.дистанционный –ручной
answer: 4.местный наладочный
themeTitle: Тестовые вопросы по УКЭБМ 000-016.0480М-00
questiontxt: Назовите производительность уничтожения пеналов с конструктивными элементами на установке утилизации конструктивных элементов модернизированной 000-016.0480М-00
answer: 1.1 пенал в час
answer: 2.2 пенала в час
answer: 3.3 пенала в час
answer: 4.4 пенала в час
themeTitle: Тестовые вопросы по УКЭБМ 000-016.0480М-00
questiontxt: В каком виде производится загрузка конструктивных элементов на установку утилизации конструктивных элементов модернизированную 000-016.0480М-00
answer: 1.в одноразовых пеналах
answer: 2.в картонных коробках
answer: 3.замотанными в  стрейч-пленку
answer: 4.без упаковки
themeTitle: Тестовые вопросы по УКЭБМ 000-016.0480М-00
questiontxt: При каком условии установка утилизации конструктивных элементов модернизированная 000-016.0480М-00 включится в работу в автоматическом режиме
answer: 1.все перечисленные варианты
answer: 2.на питатель уложены пеналы
answer: 3.в устройство выгрузки установлен контейнер
answer: 4.локализатор разогрет
themeTitle: Тестовые вопросы по УКЭБМ 000-016.0480М-00
questiontxt: Назовите условия при каких можно входить в помещение где размещена установка утилизации конструктивных элементов модернизированная 000-016.0480М-00 при уничтожении конструктивных элементов
answer: 1.категорически запрещается
answer: 2.Можно входить только для наладки оборудования
answer: 3.можно входить только в случае аварийной ситуации
answer: 4.Можно входит только в средства индивидуальной защиты