themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 1	Не вращаются ролики рольгангов в  конвейерах и шлюзах агрегата передачи  ХХ110. Возможные причины?	 	
answer: 1.	+Не работает электродвигатель, неисправность трансмиссии
answer: 2.	Не срабатывает индуктивный датчик
answer: 3.	Нарушение технологического процесса themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 2	Действия персонала и способы устранения при неисправности электродвигателя	
answer: 1. +Проверить исправность электродвигателя, заменить электродвигатель. Нарушены электрические контакты, подтянуть болты крепления. Нет электрического питания, исправить электропроводку.
answer: 2. Проверить исправность редуктора, заменить редуктор (мотор-редуктор). Проверить целостность цепи, заменить звенья цепи. Под цепь что-то попало, убрать инородное тело. Проверить легкость вращения роликов, смазать, поменять
answer: 3. Проверить значение уставки и задать нужное	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 3	Действия персонала и способы устранения при неисправности трансмиссии 	
answer: 1. +Проверить исправность редуктора, заменить редуктор (мотор-редуктор).Проверить целостность цепи, заменить звенья цепи.Под цепь что-то попало, убрать инородное тело.Проверить легкость вращения роликов, смазать, поменять
answer: 2. Проверить исправность электродвигателя, заменить электродвигатель. Нарушены электрические контакты, подтянуть болты крепления. Нет электрического питания, исправить электропроводку.
answer: 3. Проверить значение уставки и задать нужное.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 4	Не останавливаются рольганги агрегата передачи  ХХ110. Возможные причины?	
answer: 1.	+Не срабатывает индуктивный датчик.
answer: 2.	Неисправность трансмиссии
answer: 3.	Не работает электродвигатель	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 5	Не срабатывает индуктивный датчик. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Проверить работоспособность, настроить или поменять индуктивный датчик.
answer: 2. Проверить исправность электродвигателя, заменить электродвигатель. Нарушены электрические контакты, подтянуть болты крепления. Нет электрического питания, исправить электропроводку.
answer: 3. Проверить значение уставки и задать нужное.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 6	Шиберы агрегата передачи  ХХ110 не поднимаются (не опускаются). Возможные причины?	
answer: 1. +Не работает электродвигатель, неисправность привода.
answer: 2. Не срабатывает индуктивный датчик
answer: 3. Нарушение технологического процесса	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 7	Приводы шиберов агрегата передачи  ХХ110 не отключаются. Возможные причины?	
answer: 1.+ Не срабатывает индуктивный датчик.
answer: 2. Неисправность трансмиссии
answer: 3. Не работает электродвигатель	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 8	При нажатии на кнопки кнопочной станции механизмы крана ВЕ103, ВЕ104, ВЕ108 не работают. Возможные причины?	
answer: 1. +Нет напряжения в троллеях. Сработала нулевая или максимальная защита. Не вставлен ключ замка в пост управления.
answer: 2. Обрыв электрической цепи или отсутствие контактов в одной из фаз
answer: 3. Заедание или недостаточная плотность контакта в пускателях, кнопочной станции или токосъемнике.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 9	При включении электродвигатель крана ВЕ103, ВЕ104, ВЕ108 не вращается и при этом гудит. Возможные причины?	
answer: 1. Нет напряжения в троллеях. Сработала нулевая или максимальная защита. Не вставлен ключ замка в пост управления.
answer: 2. +Обрыв электрической цепи или отсутствие контактов в одной из фаз.
answer: 3. Заедание или недостаточная плотность контакта в пускателях, кнопочной станции или токосъемнике.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 10	Электродвигатель крана ВЕ103, ВЕ104, ВЕ108 работает с перебоями, рывками. Возможные причины?	
answer: 1. Нет напряжения в троллеях. Сработала нулевая или максимальная защита. Не вставлен ключ замка в пост управления.
answer: 2. Обрыв электрической цепи или отсутствие контактов в одной из фаз
answer: 3. +Заедание или недостаточная плотность контакта в пускателях, кнопочной станции или токосъемнике.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 11	Нет напряжения в троллеях. Сработала нулевая или максимальная защита. Не вставлен ключ замка в пост управления. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Проверить линию питания крана и устранить неисправность замыкания, обрыва. Проверить предохранители на щите, от которого питается кран, и заменить сгоревшие. При наличии нулевой защиты проверить напряжение. Проверить наличие ключа в кнопочной станции.
answer: 2. Проверить цепь питания электродвигателя и устранить обрывы. Проверить и зачистить контакты магнитного пускателя, а при сильном подгорании сменить их.
answer: 3. Выяснить место и причину плохого контакта и устранить.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 12	Обрыв электрической цепи или отсутствие контактов в одной из фаз. Действия персонала и способы устранения? 	
answer: 1. Проверить линию питания крана и устранить неисправность замыкания, обрыва. Проверить предохранители на щите, от которого питается кран, и заменить сгоревшие. При наличии нулевой защиты проверить напряжение. Проверить наличие ключа в кнопочной станции.
answer: 2. +Проверить цепь питания электродвигателя и устранить обрывы. Проверить и зачистить контакты магнитного пускателя, а при сильном подгорании сменить их.
answer: 3. Выяснить место и причину плохого контакта и устранить.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 13	Заедание или недостаточная плотность контакта в пускателях, кнопочной станции или токосъемнике. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Проверить линию питания крана и устранить неисправность замыкания, обрыва. Проверить предохранители на щите, от которого питается кран, и заменить сгоревшие. При наличии нулевой защиты проверить напряжение. Проверить наличие ключа в кнопочной станции.
answer: 2. Проверить цепь питания электродвигателя и устранить обрывы. Проверить и зачистить контакты магнитного пускателя, а при сильном подгорании сменить их.
answer: 3. +Выяснить место и причину плохого контакта и устранить.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 14	Не достигается необходимая температура нагревателя установки УКЭБ. Возможные причины?	
answer: 1. +Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора ТРМ 202.
answer: 2. Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. Вышел из строя источник питания КИ220-6-12D, регулятор мощности МРМЗ-20-8.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 15	Температура нагревателя установки УКЭБ выше заданной. Возможные причины?	
answer: 1. Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора ТРМ 202.
answer: 2. +Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. Вышел из строя источник питания КИ220-6-12D, регулятор мощности МРМЗ-20-8.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 16	Отсутствие тока в цепи нагревателя установки УКЭБ. Отсутствуют показания вторичного прибора на панели. Возможные причины?	
answer: 1. Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора ТРМ 202.
answer: 2. Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. +Вышел из строя источник питания КИ220-6-12D, регулятор мощности МРМЗ-20-8.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 17	Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора ТРМ 202 установки УКЭБ. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. Заменить регулятор.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 18	Пробой силовых тиристоров VS1, VS2 установки УКЭБ. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. +Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. Заменить регулятор.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 19	Вышел из строя источник питания КИ220-6-12D установки УКЭБ. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. +Заменить источник.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 20	Вышел из строя регулятор мощности МРМЗ-20-8 установки УКЭБ. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. +Заменить регулятор.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 21	Давление в пневмосети упало ниже допустимого. Отсутствую сигналы на открытие и закрытие шиберов, не работает отбойник установки УКЭБ. Возможные причины?	
answer: 1. +Низкое давление в магистрали подачи сжатого воздуха. Обрыв пневмотрубок.
answer: 2. Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. Нарушение технологического процесса	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 22	Низкое давление в магистрали подачи сжатого воздуха. Обрыв пневмотрубок установки УКЭБ. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Восстановить давление в магистрали. Устранить обрыв трубок.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. Заменить регулятор.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 23	Пролив ОВ или дегазатора, содержащего ОВ, в камере расснаряжения ХХ130. Возможные причины?	
answer: 1. +Нарушение технологического процесса, неисправность резинового обтюратора.
answer: 2. Разгерметизация гибких и жестких соединений трубопроводов
answer: 3. Неисправность в блоках обвязки приборов, запорной арматуры, трубопроводов и поддонов под блоками	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 24	Разгерметизация продуктопроводов. Возможные причины?	
answer: 1. Нарушение технологического процесса, неисправность резинового обтюратора.
answer: 2. +Разгерметизация гибких и жестких соединений трубопроводов.
answer: 3. Неисправность в блоках обвязки приборов, запорной арматуры, трубопроводов и поддонов под блоками.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 25	Пролив ОВ или дегазатора, содержащего ОВ, за пределами камеры расснаряжения ХХ130. Возможные причины?	
answer: 1. Нарушение технологического процесса, неисправность резинового обтюратора.
answer: 2. Разгерметизация гибких и жестких соединений трубопроводов.
answer: 3. +Неисправность в блоках обвязки приборов, запорной арматуры, трубопроводов и поддонов под блоками, разгерметизация гибких и жестких соединений трубопроводов.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 26	Нет разрежения в камере расснаряжения ХХ130. Возможные причины?	
answer: 1. +Выключилась вытяжная вентиляция.
answer: 2. Разгерметизация гибких и жестких соединений трубопроводов.
answer: 3. Неисправность в блоках обвязки приборов, запорной арматуры, трубопроводов и поддонов под блоками.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 27	Неполное удаление ОВ из вкладного элемента в АР ВЭ. Возможные причины?	
answer: 1. Выключилась вытяжная вентиляция.
answer: 2. +Поломка или износ одного или сразу двух сверл.
answer: 3. Разгерметизация гибких и жестких соединений трубопроводов.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 28	Нарушение технологического процесса в работе камеры расснаряжения ХХ130. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Перевести управление камерой  на местный режим. На КЭДУ повернуть элемент эвакуационным отверстием вверх. Внимательно осмотреть место соединений операционных головок элементом. Дегазировать камеру расснаряжения.
answer: 2. Заменить обтюратор, предварительно обработав дегазатором операционный и смежный с ним узлы.
answer: 3. Негерметичное соединение подтянуть с последующей проверкой давлением дегазирующего раствора.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 29. 	Неисправность резинового обтюратора камеры расснаряжения ХХ130. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Перевести управление камерой  на местный режим. На КЭДУ повернуть элемент эвакуационным отверстием вверх. Внимательно осмотреть место соединений операционных головок элементом. Дегазировать камеру расснаряжения.
answer: 2. +Заменить обтюратор, предварительно обработав дегазатором операционный и смежный с ним узлы.
answer: 3. Негерметичное соединение подтянуть с последующей проверкой давлением дегазирующего раствора.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 30	Разгерметизация гибких и жестких соединений трубопроводов камеры расснаряжения ХХ130. Действия персонала и способы устранения?
answer: 1. Перевести управление камерой  на местный режим. На КЭДУ повернуть элемент эвакуационным отверстием вверх. Внимательно осмотреть место соединений операционных головок элементом. Дегазировать камеру расснаряжения.
answer: 2. Заменить обтюратор, предварительно обработав дегазатором операционный и смежный с ним узлы.
answer: 3. +Негерметичное соединение подтянуть с последующей проверкой давлением дегазирующего раствора. Если подтяжкой герметичность восстановить не удалось - соединение заменить.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 31	Неисправность в блоках обвязки приборов, запорной арматуры, трубопроводов и поддонов под блоками. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Произвести ревизию неисправности и, в зависимости от интенсивности и места нахождения протечки, принять решение по её устранении с остановкой работы ЛР
answer: 2. Негерметичное соединение подтянуть с последующей проверкой давлением дегазирующего раствора. Если подтяжкой герметичность восстановить не удалось - соединение заменить.
answer: 3. Восстановить давление в магистрали. Устранить обрыв трубок.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 32	Выключилась вытяжная вентиляция камеры расснаряжения ХХ130. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Остановить работу ЛР. Выявить причины выключения вытяжной вентиляции, устранить неполадки.
answer: 2. Восстановить давление в магистрали. Устранить обрыв трубок.
answer: 3. Негерметичное соединение подтянуть с последующей проверкой давлением дегазирующего раствора. Если подтяжкой герметичность восстановить не удалось - соединение заменить.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 33	Поломка или износ одного или сразу двух сверл камеры расснаряжения ХХ130. Действия персонала и способы устранения? 
answer: 1. +Оператор должен перевести управление в режим "дистанционный-ручной". Подавая команды с пульта управления, оператор проводит ВЭ с не полностью удаленным ОВ в КУ ВЭ для уничтожения. После уничтожения ВЭ, отсоса газовых выбросов в систему из КУ ВЭ, удаления осколков через выгрузочный шибер в контейнер для сбора осколков линию полностью отключают. Выявление и устранение причин, вызвавших неполное расснаряжение ВЭ, можно начать только после полной дегазации оборудования.
answer: 2. Произвести ревизию неисправности и, в зависимости от интенсивности и места нахождения, принять решение по её устранении с остановкой работы ЛР.
answer: 3. Заменить обтюратор, предварительно обработав дегазатором операционный и смежный с ним узлы.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 34	Не достигается необходимая температура нагревателя камеры подрыва ХХ133. Возможные причины?	
answer: 1. +Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора.
answer: 2. Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. Вышел из строя источник питания, регулятор мощности.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 35	Температура нагревателя камеры подрыва ХХ133 выше заданной. Возможные причины?	
answer: 1. Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора.
answer: 2. +Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. Вышел из строя источник питания, регулятор мощности.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 36	Отсутствие тока в цепи нагревателя камеры подрыва ХХ133. Отсутствуют показания вторичного прибора на панели. Возможные причины?	
answer: 1. Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора.
answer: 2. Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. +Вышел из строя источник питания, регулятор мощности.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 37	Неправильно выставлена уставка измерителя-регулятора камеры подрыва ХХ133. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. Заменить регулятор.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 38	Пробой силовых тиристоров VS1, VS2 камеры подрыва ХХ133. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. +Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. Заменить регулятор.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 39	Вышел из строя источник питания камеры подрыва ХХ133. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. +Заменить источник.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 40	Вышел из строя регулятор мощности камеры подрыва ХХ133. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. Проверить значение уставки и задать нужное.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. +Заменить регулятор.	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 41	Давление в пневмосети упало ниже допустимого. Отсутствую сигналы на открытие и закрытие шиберов, не работает отбойник камеры подрыва ХХ133. Возможные причины?	
answer: 1. +Низкое давление в магистрали подачи сжатого воздуха. Обрыв пневмотрубок.
answer: 2. Пробой силовых тиристоров VS1, VS2.
answer: 3. Нарушение технологического процесса	themeTitle:  Тестовые вопросы по действиям при возникновении и ликвидации нештатных ситуаций
questiontxt: 42	Низкое давление в магистрали подачи сжатого воздуха. Обрыв пневмотрубок камеры подрыва ХХ133. Действия персонала и способы устранения?	
answer: 1. +Восстановить давление в магистрали. Устранить обрыв трубок.
answer: 2. Отключить нагреватель и электрическое  оборудование камеры от сети, заменить тиристоры.
answer: 3. Заменить регулятор.	